加泰獨立運動領袖 普伊格德蒙特回應香港十一遊行

Carles Puigdemont係加泰獨立大人物
見到我們香港人舉加泰的旗，雖然credit畀左HKnationparty,同無厘頭支持gphone！
但大圍黎港，港獨聲音已傳到去加泰了
香港人要繼續做好佢！

加泰獨立運動領袖 普伊格德蒙特：支持香港民族黨續爭自由民主

西班牙加泰羅尼亞自治政府前主席、加泰獨立運動的主要領袖普伊格德蒙特（Carles Puigdemont），日前（10月3日）在 twitter 分享一則香港《南華早報》的報道，顯示有支持香港民族黨的市民，在10月1日當天遊行高舉「香港獨立」橫幅外，還揮舞加泰羅尼亞獨立旗幟，並叫喊「香港不是中國（Hong Kong is not China）」口號。